屌奶星 套baby step咁爛尾嘅

用4-5話就格硬完咗套嘢

屌你老母呀 你自己奶你支那老母個閪啦

俾人踩場

你個支那老母俾雜種隻狗屌完生咗你出黎呀

*點解咁緊張條list?咪就係因為比人拎黎私怨用變白色恐怖囉

我9up兩句佢就發細蚊仔脾氣

我留意緊你架吓

多謝喎